住村屋 pccw 腎虧

痴撚線，平時打風落雨都忍你，呢幾日做乜事先。慢過西又貴

電話咭share 網絡有無得諗？

巴打係咪8M 電話線

Same here

share左2年
而家無限4g張卡下年到期都唔知點算

打唔打到機

一早轉左無限高速plan啦 垃圾pccw

FIFA連到線

無限高速plan係 sim card?

我試過3台4G 無限睇個戲減速了

因為係兩三年前簽
所以我個個係真。無限
個個月用3 40g

係～～今日睇個YouTube 都姪左百9幾次

每日斷一次

同問